PS4 Pro Club D1 VPL比賽球隊招有能力球員(Full time)

本球會為D1球會 以vpl比賽為目標 現正積極備戰下屆比賽 同時亦會因應隊員情況 報名其他比賽 儘可能為球員參加更多不同類型比賽
球隊打法 簡單 快速 有明確戰術
現招募 前場多面手1名 能打前場不同位置
後防球員 cb為主 能客串閘位更佳

開波時間:星期一至五 10點半至1點(按情況或會延長）
星期六/日 因應情況安排
基本需求:每星期起碼能訓練三日
團隊型球員 跟戰術指示 接受意見 不埋怨隊友 態度積極

如有興趣參加比賽 而自覺有能力者 請在以下留言或直接加telegram kaikai0621

推

如好憎隊友打天才波 覺得自己懷才不遇
呢道歡迎你

推 有冇cb有興趣啊

收埋神龍 有冇神龍啊

隊名 ？
想約戰熱身聽日16強賽

我地 split force II
有興趣今晚約戰吧
因為平時完全無機會練互射 12碼

仲有冇神龍

招龍門

推 現只收cb/閘 能打2位者優先
現轉會期內可即時參加uwants聯賽Hkefpcl
新手/pt免問

已報下屆vpl 招後防球員